看到台妹失控 世大運選手強吻摸胸逼加Facebook

《蘋果》昨接獲爆料，一名世大運女性工作人員21日在林口選手村戶外人行天橋，遭某外國男性選手強吻臉部、摸胸還逼加臉書，事後由世大運工作人員陪同報警，並轉報該國代表團處置運動員。

世大運組委會昨晚證實有此性騷擾案，但基於尊重以及保護原則，組委會不便透露案情細節，相關單位已經處理此案中，已請此位女工作人員休息，或是改調其他地方、不要在選手村值勤，另已按照流程通報大會，及該代表團做後續處理。據了解，處置方式包括境管、停賽等。

據透露，該名女性工作人員是位年輕正妹，對外籍男選手的舉動相當不舒服，經她反映被性騷擾後，組委會隨即按程序通報處理，並安撫其情緒。（即時新聞中心／綜合報導）

死鬼佬

港女：快點強姦我

台妹當做港女

如果係港女一定出哂水

之前都唔係咁

圖？

扮野

大型運動會體育村大把女上房添啦

台北(定係新北?)加一分

台女約炮選手「一夜戰2次」PO網炫耀細節 慘害選手遭肉搜

台妹都鍾意食洋腸 係今次唔好彩姐

新北市加1分，林口屬新北市